{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili, mida ahvid naudivad."},{"text":"Minu v√§rv on s√§rav ja p√§ikseline."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂miseks tuleb jakk seljast v√µtta."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Vahel olen su l√µunakastis! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puuoksa peal."},{"text":"Olen tavaliselt punane, vahel roheline."},{"text":"Olen populaarne puuvili, mida s√º√ºa maap√§hkliv√µiga."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Karvasele s√µbrale meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ma olen veggie, mis aitab sul pimedas n√§ha."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ikese loojumine."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja ma olen koonuses n√§mm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmutatud maiuspala, mida s√∂√∂d lusikaga."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid maitseid ja v√§rve."},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui on liiga palav."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen teravili, sa v√µid mind s√º√ºa v√µiga. Vahel olen isegi v√µileivas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"Sa v√µid minust r√∂stsaia teha."},{"text":"Inimesed panevad minu kahe viilu vahele n√§mmist t√§idiseid."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Teravili","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune vili, mis kasvab kobarates. V√µin olla roheline v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan suures grupis koos k√µigi oma s√µpradega."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Olen magus maiuspala, mida linnud armastavad."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja olen hea sinu luudele. Sa v√µid mind kr√§kkeritel s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Hiired teatavasti naudivad minu s√∂√∂mist!"},{"text":"Olen hea kaltsiumiallikas."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen mahlane puuvili, mis on oran≈æ ja millel on koor. Inimestele meeldib hommikus√∂√∂giks minu mahla juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nime saanud v√§rvi j√§rgi."},{"text":"Mahla valmistamiseks v√µid mind pigistada."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suurep√§rane v√µimalus alustada oma p√§eva."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline k√∂√∂givili. Ma n√§en v√§lja nagu pisikesed puud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ikesed puud!"},{"text":"Ma olen sinu jaoks v√§ga terve."},{"text":"Mind serveeritakse tihti dipiga."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis tuleb paljudes maitsetes ja v√§rvides. Mind valmistatakse suhkruga ja vahel on ka pulk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus suupiste!"},{"text":"Ma tulen vahel pulga peale."},{"text":"V√µin olla n√§tske, k√µva v√µi pehme!"}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Komm","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma sulle annan."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen taluloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan m√§ngida stringiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taga ajada asju, mis sassi l√§hevad."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on vurrud ja pehmed kasukad."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan, kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid, aga enamasti s√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"H√ºppan rohus ringi."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind kutsutakse tihti d≈æungli kuningaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib oma toitu enne s√∂√∂mist koorida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roheline ja h√ºplik ning √ºtlen \"Ribbit!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib putukaid s√º√ºa."},{"text":"Elan tiikide ja j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Alustan kullina ja siis kasvatan jalgu."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n Aafrika tasandikel rohtu."},{"text":"No kaks triibumustrit on t√§pselt samasugused!"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}